七警案 5名警員提上訴

今日返到屋企想睇下現場情況同雅虎藍絲又up wt 7既時候，
竟然比我睇到7-7警又想趁機抽水，甘樣對而家既狗仲邊有阻嚇性阿？雖然不嬲都冇，但會令佢地更加更加放肆（雖然不嬲都好放肆，但始終都火上加油）。

推

緊係上訴啦遲幾年出手就咩事都冇 咁唔抵

依加個個咁樣打都冇事
拎曬d 警暴片指出 佢地都冇事 我地點解要座監
就連醫院虐老都係最輕既傷人
用虐老依單去打應該打得甩

肯定最後全放喇, 家下個個都無極咁濟

行得太前

紅官必放

yes 玩晒，上訴錢都唔駛出，仲有錢分